真人真事 入黎睇下 琴日去左荃灣大窩口間網吧打機 有人唔記得登出LoL帳號😂

件事就咁既 我琴晚同個fd去網吧打機 坐低左入埋自己會員 之後見到入面有個未登出既LoL帳戶 之後順便幫佢用5場 用劫上專7😂
（呢間網吧好特別 如果部電腦登出左 但唔係關機既話 300秒內自己關機之前 第二條友入到會員 佢都當繼續挽 因為廢事D人唔記得加鐘 所以登出左有300秒既限制）
重點呢 之後佢Ac入面有個好友 無啦啦搵佢挽
（即係我）咁好啦 我同埋我個fd一齊挽
咁就carry左佢3場😂
因為呢個AC個條友 係我用劫之前
佢既戰績真係冇眼睇😂咁我相信佢應該新手黎😂
所以佢個fd突然問我
喂 你幾時練到隻劫咁勁嫁 收收埋埋
下次攞出黎carry我地啦
下面有圖 我唔開LoL名啦 尊重番佢
如果有咩得罪 唔好見怪 我冇用你D點數嫁
只係幫你升專7渣😂
劫神到此一遊🤣🤣

Lihkg = Facebook

挽你老母

我最期待既畫面出現啦.jpg

仲有人打lol

少挽左啦 都係放工 放鬆下

原來就係你條仆街爆我ac

蝗者榮耀PC移植版

唔係爆 係佢唔記得登出😂😂

挽撚完未？

挽你老母
做咗件小學雞到仆街既嘢,就教人做人

我好手尾 有幫佢登出🤪

挽你老母臭閪

不誠實使用電腦
如果account 主人立心不良告你
你一係輸錢一係輸時間
呢個就係你貪挽既劫
Btw挽你老味

打個NG咁開心
銅牌幫個鐵牌贏小小就咁開心
我宗師600分坐落網吧 個個行埋過來用手機影相啦

打挽字既垃圾就係入唔到大學架啦

不誠實電腦既前題係用電腦做犯法野

但係整體上個ac主人升左排位，又多左game錢

用人地既ac打機升level又好似唔係犯法

個前題唔係好正確喎
佢咁即係盗用人account
結果唔係重點
重點係個行為

on9樓主

Btw 挽鞋啦你

以為自己好撚型

報左警

一般對戰

咁咪好威

唔好搞人RK啦 開心挽咪幾好😂

( Show Blocked User - _超級撒亞人_ )

挽你老母咩

完全封鎖

推

挽你老母
難怪入唔到U
同埋可以告你不誠實使用電腦
仲擺上黎

成條小學雞咁 on99

中學生比心機讀書 唔好打咁多機
呢句可以留返畀你自己
挽你老母

準監躉即刻深潛

已報警

原來就係你幫我升
多謝樓主
上面班連登仔同我收聲
容許我叫你聲恩公

幫隻小學雞打LoL 都可以攞出黎認叻

高rank rg定ng都好耐無劫
樓主咩rank心照

似真膠

wfc

我唔撚知你真膠定假膠
仲之你老母今日就俾人屌撚硬

1999

總之，唔係仲之

樓豬好型 小妹岀哂水了

好想盡快屌一屌樓豬
點知打錯

好大浸毒撚味

會唔會樓主到而家都以為比人挽你老母係因為屌佢貪玩
雖然都有可能係我真心啦

child 登

戇鳩到都唔知講咩好

錯字錯到七彩

挽你老母

巴你老母

仲要拎上嚟打J，睇到好尷尬

咁勁

哇好想幫你含，咁勁啊打機，仲個個電話影🥰🥰

你想比人電話影好撚易
唔洗幫我含
落街自含搞掂啦

挽你老母咩
字都唔撚識打

Skr🤙🤙🤙🤙🤙🤙

嘩屌 俾你用劫玩幾舖就上到專7 咁撚勁

WFC

我無用你啲點數 但喺得返三點如果本身得三點，會唔會打呢句
有古惑

幫手報定案同報G社先，連仔協助調查應該走唔甩

挽你老母塊閪咩
乜柒垃圾都擺上黎

閱

On9
去NA 200幾ping打返個大師返黎先好係連登到開po啦
連登個個大師實力

屌你老母 偷我AC

挽撚完未?

劫神好勁 想含

挽你老母咩5p仔

我係ac主人
報左警有人用我哂acc d塵黎合專精
Btw我搵左律師搞 怕警犬唔受

佢話游蕩、盜竊同不誠實使用電腦都有得告

樓主仲po哂證據 自求多福

講真lol都係收工去網吧同fd玩下 以為夠鐘佢會自動熄機就走左

樓主咁小學雞 仲要咁威玩左咁多場貼出黎

等比訟費+賠錢啦

極速網路呀 ip都唔洗check

個lol小幫手好似係手機先睇到 佢係你手機到冇登出？

劫神

樓主自爆不誠實使用電腦罪+盜用他人帳號+犯罪過程

你呢獲個劫真係勁

做完功課未呀?
小心俾老師罰留堂呀